11.4 罷工

人微言薄
你罷就手動轉

香港人 請承認自己根本唔係搞緊革命

全民罷工極困難，不如針對性罷工

FYI
我宣布三罷籌備工作正式開始

再黎另一個
【梁繼平教你罷工】淺述罷工、工會及民主運動的關係

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工